建議香港東遊行改期，消佢銀紙

班臭蟲已經落晒來
全住靚酒店

改1星期後，就消多7日錢，續日計

記住！捉臭蟲，唔使同佢打
綁佢在電燈柱，侮辱福建狗

提議又幾好喎

agger

大佬，文宣咁多日突然轉場都麻煩啦，仲話取消？
有人唔知出咗去咪俾人打死？

如果想安全就full gear，更多人出去

P牌仔,因為文宣出晒就唔轉得陣?

你快D通知你D同胞啦,垃圾3毛
唔會同佢打,係要捉佢侮辱佢,仲要比全世界知

屌你老母，佢地下星期落來係咪又改呀

日日都吹有黑社會係咪可以宣佈抗爭結束

一鳩提早一日去貼福獨海報啦

轉埸 唔係改

你唔撚出點綁佢係燈柱呀

支持王騎

【811港島東大遊行】 10號下晝4點半將進行上訴聆訊

【811港島東大遊行】當日維園會照有集會

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。